秋冬男士保濕

天氣開始乾燥

係iherb買左頭3既男士乳液

而家沖完涼就全身搽晒

希望有用

有冇巴打有男士保濕既招數

去潮流台啲護膚分享啦 應該多啲人

竟然係咁
護膚會係潮流台 唔係健康台

係去望下啦

巴打記得唔好買錯loreal/shiseido旗下黑心奶共產品

面部護理推薦(只講屈臣氏開架牌子，男人老狗通常都唔會去專櫃)
肌研極潤清爽型化妝水

泡菜國AHC保濕精華
乳液/面霜嘅話 肌研白潤乳液/AHC B5乳液/Curel面霜都ok，視乎你自己膚質而定，如果乾性皮膚先有必要加，唔係嘅話用支保濕精華應該夠

身體乳液嘅話可以考慮Nivea，全部都大支夾抵用，小弟比較鍾意蘆薈款
或者支持下藏獨牌子The Body Shop啲潤膚乳霜

最尾仲有本地黃店Factiv可以睇下，佢啲野都幾出名但小弟冇研究潮流台應該有大量review

感激u

一齊變靚仔食盡天下女女

btw想知iherb頭三係咩

lubriderm men 3 in 1

搵男士乳液就出個頭3個